[推] 外籍人士及外資應立即撤離香港保平安

香港政府無視疫情，仍然收留大量武漢人士
廣東省已成為湖北省外最多疫情個案地方，香港仍未封關必定深受其害
農曆新年後香港疫情只會極速惡化
香港醫療系統已不勝負荷，未能提供穩定醫療援助
香港經濟將再受重創，陷入困境
外籍人士及外資應立即撤離香港保平安，保障自身安全